粗口叮噹

雖然係廣州人整
但係好高汁
以家睇翻 原來都四年前

有冇人睇過？

小學上堂一齊睇

原來係廣州人整

好可惜無再出，好似話條友扮聲扮到聲帶出血？

你屋企定我屋企 你屋企定我屋企

粗口叮噹 全集：

推下先

好似唔止4年

最撚好笑係聽靜香講粗口

壓力失憶棍

係飛馬呀

原來咁多年前 第一次睇 好正

咁樣改法，收唔收到youtube ad

條片撚有小學咁耐